掛你就掛啦，預咩春野計呀，唔通依家騎左虎會唔掛咩

彈出彈入呀打我丫笨

佢夠膽縮手唔掛真係撩興香港市民